sammi迷人 難敵心穎猴禽

難敵唔太啱音

求賜教我都覺唔啱音 不過個腦load唔到

andy撚痕 蔡一智越坐越近
今期流行流行 _ _ _ _

眼訓諗唔到

改做 但是 會唔會好d

走啦

諗到再開過post啦

等其他巴打brain storm

無天份唔好勉強

Sammi迷人 難敵心穎猴擒
Andy撚痕 蔡一智越坐越近
今期流行 流行偷拍潛行

你是漂亮
或大笨象
但我就照食
亂鳩咁拖

對唔住丫

[多圖] 鄭秀文絕非重口味 , 年輕時極美麗， 3 0 年 青春全獻許志安

難敵(滴)心穎(榮)猴禽

still椎名林檎

邊間教會

魔門教

獻醜不如藏柒

鯉魚門 飛的返歸
壓過黎 若是拒絕 太虛偽
同行友人離場後 全程給拍低
賓穎猴擒 頻頻咀住姣人
Andy摸緊 蔡一智越坐越近
Sammi迷人 敗在波路平貧
周圍撩人 知否你是馬明愛人?

劣改，屌細力d

動物横町？

一起坐的士去 一起去扑野去
群埋傻安賓妹去
sammi頭痕 難敵心穎迷人
胸壓埋黎 不用呆滯
So Me Re Do Hey

今期流行？